有冇人會喺fingershopping買野

小弟有滿$400減$100嘅優惠券
想賣$20/張
有意Tg me

OK贈品?

係